其實信任係唔係已經變左一樣好罕有既野？

明明係好簡單好純粹既一樣野，但好似越來越少

唔係

信任係互相建立既

試過俾人深深咁呃過一次, 以後都真係無咩可能再100%信另一半

100% 信任換黎只有不幸

可摸耳唔好咁

係120% 會收帽

係，我信你我地仲有第二次見面，結果到頭來咪又係睇樣

除左未

被分 無聯絡 3至4個月了

好返未

未的 發夢仲好密

希望你會好起來

你嘅經歷呢

我知道再無可能的事 就會跟自己說要看開 痛夠了就會很狠心不再回頭
但每個人都不同

一齊時間好耐 就要用幾耐復原

唯一自已可以做 淨係忍受

只要另一半呃過你一次
已經返唔到轉頭
所有嘢都忍唔住會懷疑 到底佢係咪呃我

忍受唔會幫助你消化 接受才可

這個真

接受 都知唔會再番到去

但仲係咁 接受唔哂？

是 還未完全接受

你用左幾耐